徐加晴患怪病入院 香港無藥可醫

跟「蝦頭」楊詩敏撞樣的樂壇新人徐加晴（Rona）前日又屙又嘔，頭暈兼頭痛要緊急入院留醫，昨日仍留院的她受訪時表示：「個病叫『cryptosporidium』（小隱孢子蟲），最大問題係香港冇醫呢種病嘅藥，要搵外國專家睇吓邊隻藥啱我，藥費要成萬蚊，未有藥食前，我要繼續留院打止屙針、吊鹽水同葡萄水先。」最心痛是她因停工，錯失數萬元商演機會。

Who

時事？